召喚lihkg所有巴士佬(2)

召喚lihkg所有巴士佬

無人開我開囉

呢幾日都簽5點
不過補5 6仔

4月準備再cut蛇

暫時更表4月仲係全蛇

我都係 岩岩輪完一轉 唔知佢下次cut幾多

個個月睇通告都斬十條八條蛇
好快到你哋

下下扔片上去 落哂九記面
好難唔搞你 係九記做就係要食玻璃大啦
做左咁耐都唔知遊戲規則點玩
最緊要安全 有咁低調就咁低調
平時話之你飛站 碌車都唔會炒你啦
仲覺得比人迫害咁
佢都係啱做全職kol

做kol 仲有圍發

想問下 試車冇叫泊位 番去等電話 係咪都收得皮？

係 半年後請早

唔泊位應該都唔得？

叫你等電話即係玩完
得既會即刻畀張紙你地警總查牌

而家好似係見主任嗰時簽查牌紙
由佢幫你查

PS 不厭其煩問多次 有冇4月15開班嘅朋友

原來改左

一試完就叫我落車 唔洗泊
佢最後係同你講啲咩？

留名

留名
想知點解有時啲報站機可以錯撚哂
明明係天水圍但出緊荃灣啲站

我係出去兜完圈然後廠門口叫我落車
之後叫我等消息

個 gps 虧咗，或者部機 short 咗

自從九廠調假比返派更部之後就麻鳩煩，乜柒都要證明
乜鳩都唔批，諗住生日調假都唔比調
申請編休又編前後日子比我，真係屌佢老母

鋤佢老母假

大西北牛牛表示辛苦曬
日日坐260C

我都係 希望成功

以家掉返轉？以前就係天台泊唔到 街都唔洗出

唔知呀 渣架7人車 諗住上番天台泊 點知門口就落車
等左一個星期 等多個星期再問下

以前就聽師兄講 面試個陣就係個hr決定，試車就安安全全就得

我試完車 個師傅就話合格
叫我落返去等 之後就係廠見醫生
叫得你等多數係咁先

以前跟考牌果套 泊位行先 可能可多人衰泊位
講又咁講 泊位係咪都要再學再操 12米巴士泊位同私家車泊位比無意思

我以前係試完車師傅畀張紙我去軍器廠街警察總部查牌
錢都自己畀 再自己交番畀寫字樓
而家咁好既

出糧單 今期終於有400
應該係398.7先啱

其實係咪一個月先有一次400蚊

加左一百蚊底薪

係咪做夠年數就自動加?

唔係可以加夠20年咩
每隔幾年可以晉升車長1 2 3 4果啲
之前奶媽比個份表我睇
但唔知去左邊了

係踩快少少隨時無

咩叫卡佬

我放棄咗呢400我走一轉要入14次迴旋處次次都慢慢黎真係唔洗抖 長期2x-30分

點解你地一日要揸咁多條線都可以記曬d 站位

呢$400點先有？

非巴士佬好奇想知

greenroad計分 岩要求就有

最緊要記到條路點行
啲站前後成日記錯

當係安全獎咁 揸得安全就有
不過個人認為好睇車型同路線

有無城巴巴士佬？高中低層 乜都好啦！

我想表揚城巴70號線 所有巴士佬 同埋 70號線

首先 70號線係好重要路線 而且佢達到 express 呢個詞

起碼唔會左兜右兜 先爆一段

其次 70號巴士佬 以最快速度 令乘客返工收工

最後 70號線巴士佬 好撚窩心 佢地會係站頭 泊係壆仔

形成兩級 比乘客上落

圖片如下

有次送我女朋友返屋企 我拎緊銀仔 70號巴士佬 見我搵銀仔 佢拖慢左行車速度 70號巴士佬 真係好撚正

最後 我想屌柒95號巴士 真係垃圾到不如

Ching有冇過去搭訕

一到夏天就比啲蚊輪姦

其實想知你啲個工作時間，包唔包早更車廠拎車or夜更交車番廠呢段時間
唔包既話未即係白渣一段路

包

同埋想知點解成日上網見人訪問啲車長，一日可以揸成三四條線，A線揸完單程唔回程就轉牌去揸B線，啲更咁編法唔係盞曬大家時間？

唔係揸完一班到A總站，之後再揸番同一架車番B總站咁樣來回Loop架咩？

多謝巴打解答

A線已過繁忙時間 唔洗咁多車
順便去B線頂人食飯
仲有慳番私牌去A線對站既油

有無試過出廠前未Check好，揸揸下車突然無油

想去學車揸巴士，由零學起最快要等一年

依d福利唔到我

基本上巴士晚晚都會入油，一缸油一定夠用一日

依個我試過 53揸部荔廠E200無哂尿素
雖然行倒 但係無哂力
過哂鐘我都要捉個師傅幫我入左先

好再果時荃西仲有得整車

無做巴士佬年幾 依家九記好似越黎越痴線

市道差無計

好似咁多師兄都做沙田咁

例如觀塘道創紀之城同定富街咁咁長嘅站你地都記到架喎，有時仲好似知道隔離架巴士個站位，識得揀爬唔爬頭

呢啲就真係日子有功

中過伏就記倒

26歲大學程度, 揸過的士, 巴士, 小巴, 泥鬼, 你問我答

巴士d料好流

如果好似考車咁
生車唔爬頭慢慢等
死車先爬頭
會唔會比人屌到仆街

唔會當場屌你囉
不過唔熟都無計
好多師兄操完都係咁
唔洗理佢地

插水就唔好亂黎
唔熟 睇唔清就跟前車尾算
但係初頭一定會中伏 必經階段

厹屯門南廠會搬去屯赤隧道口

十居奇九都係掛牌佬/成日做啦
74x係出邊公敵 個站永遠係最頭
啲師兄一定插

有17牌應該有做過

大西北師兄有福了

我番天廠 都好似等去屯赤

277x都有一個

好似天廠搬先利申元廠

作為一個九灣人 係官塘道最惡嘅38,42c>74x>1a>258d,259d

觀塘道卡佬公敵

唔好咁啦

1a去秀茂平Apm站位好阻掟

禾都係大火

師兄返咩

64k

咁我聽日即係返幾點

11.3無特別

其實我部部都一樣咁揸，有時揸左12.8都無留意

長早，蛇車多

連返咁多日無假放

打去派更問

放六日孖day 要還
上水派更收工了
聽朝先起身打

以家d p車無時間顯示，有時返好早，4點簽到幫手運車，運到7,8點，做一轉食飯連收工，所以你打電話問下好

原本返L車，啱啱7點轉p11
本身簽9點幾 一陣3 4點打返去問下先

未試過簽4點運車
如果真係有機會簽4點
派更一開工 我就要打電話問

簽4點唔錯，無工程車就屋企樓下攞車

住左九東咁耐都記唔清觀塘道啲巴士站係邊條打邊條
一行就半條街

大廠唔係全日都有派更咩
我元朗天水圍廠都係打落屯門問更

大廠無派更
大廠個派更部廢 得朝早幾個鐘叫做有個人坐下
我地全部打去上水派更問
不過上水派更am3:00-pm19:00

咁撚on9
好在屯廠24小時都有派更

同常都係跟目的地分波棒糖
但係我呢啲後備 個個波棒糖都有線底就真係會撈亂

師兄自爆咁激 小心呀

一直都覺揸258D 259D嘅人好慘
返工放工時間瘋狂塞車

呢條死大陸閪又係戇撚鳩咁款，開工玩抖音

仲要影埋個員工number

你又唔敢打得多
幾廿秒其實幫助唔大

出唔到咪唔出囉，咁勞氣托咩

有佢玩，我地涼住冷氣收住錢，最好封夠幾個鐘

笑到仆街，仲唔搵admin del

有得del仲邊有得笑
錯有錯著
啱啱同師兄相認咗

師兄好柒

係依單

公司巧嬲

今朝經過見到全抄

岩岩收工入油見仲未抄

11.3注意發尾就得

如果自己有私家車俾唔俾揸車返工

今個月仲未cut蛇

想問下如果收到投訴對你地有冇影響?

九龍灣已經cut咗好多
搞到出現好多奇奇怪怪嘅字軌

元朗天水圍日日收車

宜家度度都收
佢將啲蛇斬半 又夾硬加啲屙打落去

出a車，又可以賣血

老九又搞招聘日
今次到沙田同荔枝角中獎

請咁多人嘅 啲更咪分薄哂

98D蛇字軌要調走92算唔算怪

調走都算 有啲仲要自己搭車去跳其他線嘅車做order

問題只係別人到，唔係自己到。